有無人玩fifa online season撞過啲人用icon明星隊？？

都幾撚癲
玩0課mode都有人用bug
見外國都好多人屌

你都可以試吓

利申:試過

點做到

撞到咪走
反正未開始唔當輸

你要開個新ea賬先得，因為要你season紀錄 0-0-0先玩到all star team, 之後你keep住玩一轉其他隊就轉唔返